叫David是否就有影響力

David Beckham
David Silva
David Webb

David Cameron
David Sarnoff
David Wong